自己城市自己封

香港政府完全冇做過野救香港人，香港人必須自己籌組新政府自己封城，自己香港自己救

吹啦，之後又拉D 真心膠。

同上星期高鐵事件一樣